# Tóm Lược về Data Manipulation Language (DML)

Data Manipulation Language (DML) là một phần quan trọng của SQL, được sử dụng để thực hiện các hành động liên quan đến việc tương tác và điều khiển dữ liệu trong cơ sở dữ liệu quan hệ.

Các lệnh chính trong DML bao gồm SELECT (chọn), INSERT (thêm), UPDATE (sửa), DELETE (xóa). Các lệnh này cung cấp sức mạnh lớn cho việc thao tác với dữ liệu trong cơ sở dữ liệu, từ việc lựa chọn, thêm, sửa và xóa các dữ liệu trong cơ sở dữ liệu.
